證監會稱密切監察壹傳媒(00282.HK)交易活動

證監會發表聲明指，回應其所接獲與壹傳媒() -0.200 (-18.182%) 股價和成交量最近大幅上升有關的大量查詢及公眾對此事的整體關注。鑑於以上所述的異常升幅，投資者在買賣壹傳媒股份時務須格外審慎。

因應上述情況，證監會一直在監察，並將繼續密切監察與壹傳媒股份有關的交易活動，亦將與港交所合作，要求壹傳媒向市場及時披露所有與其控制權、財務狀況和營運有關，且可能對該公司股價造成重大影響的未來發展情況及資料，並避免其證券出現虛假市場。

D老千股又唔見佢理

平時中資股妖就唔理

咪係，一大堆中資垃圾股過嚟呃錢就得
而家連股票市場都支那化
難怪Trump已經叫人唔好投資香港股市

呢段嘢同廢up冇分別

() -0.200 (-18.182%)
火棒終於燒到手了

有d明昆都唔做野

而家得0.75 跌31.818%

0.600

因為個d擺明老千，大戶做市